<愛回家>有冇人好鐘意朱凌凌呢類人，佢好正

為左自己既尊嚴唔會卑躬屈膝，又有正義感同義氣，會幫朋友同弱者出頭。
希望現實世界多d呢d人la

鍾意佢啲腹肌

好靚仔添

再次重溫
(多謝kfc巴打幫手cap圖 )